杰出青年著齊運動裝入建興：「我真係買羽毛球拍架」

知喇知喇

阿叔黎

運動裝

做多咗啦

其實間球拍舖d人夾錢開
方便如果俾人捉到偷跳就話我上去買球拍

點都唔會成棟樓係雞竇啦？點解咁驚人以為係果啲野？探朋友唔得咩？

係樓下整個捐款箱寫住人人有波打包你個箱滿瀉

會比人影相起底+唱你去叫雞就唔係咁講法

因為真係成幢都係

記者都係亂影

此地無銀

建興標準裝束

操四川朋友

探

咩叫偷跳？

俾家用

偷你老母

人地叫雞關你春事咩
十足十古時中國 人地洞房走去偷睇

間運動用品鋪真係好出名？

D球拍比坊間運動店賣既質素好好多
朋友成日介紹去

世界知名

cls

算唔算累死埋果度真係賣運動用品嘅舖

拍呢？

靚抽，打小d羽毛球

穿緊線未拎得

污你老母名化
乜柒報紙黎

間運動用品店張單變左叫雞証明

咁多間球拍舖唔去係要去個度個間

冇男人敢去買嘢

買球拍都要着全副運動裝架咩？

放過間羽毛球鋪啦 邊個夠膽幫襯

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

買唔成

帶條毛巾真係用黎抹汗

試拍用
驚打到出汗

身有紫

最慘其實係店主，
上去開舖然後比人當叫雞

羽毛球拍周街都有得買
貪建興多乳毛呀？

係咪戇鳩買球拍洗乜著運動裝
@狙擊手2 點睇

信你真係絲打
呢棟野幾年前已經得返1,2戶居民，
而家我諗都走埋，
咁仲可以探咩朋友

公道d 講
佢款多又平d ge

同埋穿線都係苦差黎，唔係好多鋪頭肯做

係運動店返工嘅朋友

條仔係 skip leg day 定係條女 P 圖 P 埋隔離隻腳

唔係探人，係幫人

雞蟲

其實跳老舞群組仲大殺傷力過建興 都唔明點解要係咁咬住建興唔放

正

岩呀，男人叫雞同女人叫鴨一樣明買明賣，跳老舞群組重要一班人唔戴口罩迫係一間房跳舞近距離接觸又啜奶頭重易感染， 141應該係一對一交易真係中招嘅話傳播力無咁驚人，新聞有報過
男人叫雞係原罪，男人攻擊男人最勁

旺角建興都唔係第一日知架喇，反而老舞群組就爆好多

平時去叫雞嘅人係着開叫雞裝，所以着運動裝唔係去叫雞

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

鳳姐唔可以係我朋友咩
相熟麻雀腳

淘寶：建興同款

我朋友去建興叫雞都係用呢個藉口
大家男人心照 呢啲嘢唔講大家都明

上去飲湯都得嘅， 有冇睇周柏豪套太空艙

四川朋友要用個'日'字

點解

老一輩會咁講
兒登仔應該9成都未出世

緊係上到去先換

如果間野執左以後就冇人排隊買球拍

呢個

我下面支羽毛球拍扯扯地

正經人家勿擾

買完球拍即刻試拍打場友誼波